大家第一套睇既日劇韓劇係咩？

日劇：野豬大改造
韓劇：大長今

可能會透露自己年紀

日劇應該係沉睡森林, 韓劇係天國的雞批

求婚大作戰

sweet home

90後？

日: SOE-028
韓: 韓妹換衫YOUTUBE

如果你話第一套有追晒嘅韓劇又有印象嘅就
浪漫滿屋

日劇女皇的教室

係 山P個閪仔係我青春時期追日劇既大部份回憶

唔係問你打飛機對象...
BTW 吉澤明步

戀愛世紀
果時開始迷上木村

日：Legal High
韓：來自星星

好似係一公升眼淚
韓劇就大長今

定天國的階梯

日： 星之金幣
韓： 藍色生死戀

日：花樣少男少女
韓：請回答1988

有印象有認真追晒嘅係呢兩套

夢想飛行Good Luck

記憶中雞批對白好似有一半都係 “韓靜書！” “誠俊哥~”

成套戲淨係係到喊仲記得誠俊哥個喊樣

剩係對首歌有印象
個時見到我老母睇到喊撚晒口已經唔想睇

應該係女皇的教室同大長今

日：第一套唔知（我miss 係大佬）定女王的教室
韓：藍色生死戀

亞視播嘅“阿信的故事”

日：極道鮮師，即係我miss係大佬
（唔計特攝片嘅話，計埋就係 拉打 Black RX)
韓：我愛金三順
以前真係睇亞視大

第二套先到 日：女王的教室 韓：大長今

Same,my boss my hero 第一套用foxy 定winmx 睇嘅日劇 定
雞批定藍色生死戀

日：我miss係大佬
韓：順風婦產科/玻璃鞋

繼承者們

日劇最早又有印象應該係同一屋簷下, 又或者係金田一
唔係好肯定TVB播邊套先
韓劇應該都係藍色生死戀

睇過部分但未完番：
日：東京愛的故事
韓：KAIST

第一部完全睇晒：
日：我要發達
韓：藍色生死戀

韓：羅曼史是別冊附錄

日: 在世界中心呼喚愛
韓: 大長今

女王的教室
大長今

求婚大作戰

大長金係90後必睇
看風箏飛～小學/幼稚園都識唱

On9,一定係大長金：文大人

日：同一屋簷下/阿信的故事
韓：順風婦產科

韓劇：太陽的女兒
n年前係cctvb睇

原來是美男

一樣！

野豬/求婚
IRIS

堂本剛版嘅金田一正撚到

日：東京愛的故事 (1991年嗰套)
無睇過韓劇...

交響情人夢

天國的階梯
求婚大作戰

同一屋簷下

救急病棟
天國的雞批

韓劇：大長今
日劇：伽利略

大長今 女王的教室

日：夢想飛行good luck&冰子驕子pride
頭兩套tvb播我又追晒嘅日劇，因為咁迷過木村一段時間
韓：天國的階梯

日劇：阿信的故事，電視播
韓劇：藍色生死戀，老翻VCD

日劇：電車男
韓劇：sweet home

阿信的故事
大長

日劇：女排No.1
韓劇：妻子的誘惑

其實都係細個嗰陣跟屋企人睇

日:應該係求婚大作戰🤔
韓:大長今

日:求婚大作戰

日劇: IQ博士

韓劇: 驅魔麵館金世正

日劇： 同一屋簷下
韓劇： 藍色生死戀2
80後

東京電梯女郎
順風婦產科

日劇應該係白色巨塔，但個陣仲細，睇左大概十集就冇睇
真係追既，我諗已經係去到一公升的眼淚同女王的教室

My boss my hero

印象中好似係咁
日劇：GTO麻辣教師
韓劇：城市獵人

日：おしん
韓：冇睇過

以為野豬會係好多人既第一套日劇
點知得我

日：唔記得邊套，應該好細個就有睇
韓：大長今 （小學個陣睇）

第一套日劇一定係90年代好出名既富士月9

Mr brain

最說得呀泰華去撞車想捐眼角膜比靜書都要喊足5分鐘先

大長今

日：同一屋簷下
韓：順風婦產科

日：悠長假期
韓：天國的雞批

日劇：細細個睇TBB神探伽利略

韓劇：亞視播既玻璃鞋
個陣蘇志燮好似仲未紅，演男二

一樣

日: 女王的教室
韓: 大長今同天國的楷梯 (同老母一齊睇)